/* No comment provided by engineer. */
"_ _ _" = "_ _ _";

/* No comment provided by engineer. */
"_ _ _ _ _" = "_ _ _ _ _";

/* No comment provided by engineer. */
"(ex: 28E or 758)" = "(例如：28E或758)";

/* No comment provided by engineer. */
"(ex: C 10512)" = "（例如：C 10512）";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld active vehicles" = "%lld 现行车辆";

/* No comment provided by engineer. */
"%lld Routes left..." = "%lld 剩余路线...";

/* No comment provided by engineer. */
"← Choose a Route" = "← 选择路线";

/* No comment provided by engineer. */
"1 active vehicle" = "1辆现行车辆";

/* No comment provided by engineer. */
"All data is fetched directly from Carris servers in real time, free of charge." = "所有数据均直接从 Carris 服务器实时免费获取。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow in Settings" = "在设置中允许";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Location Access" = "允许位置访问";

/* No comment provided by engineer. */
"C" = "C";

/* No comment provided by engineer. */
"Carris API is unavailable." = "Carris API 不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose a Route Number" = "选择路线号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Connection Error" = "连接错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction" = "方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter a Stop Number" = "输入一个停止号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Estimated" = "估计值";

/* No comment provided by engineer. */
"Favorites" = "收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Find Routes" = "查找路线";

/* No comment provided by engineer. */
"GeoBus can show you where you are in the map, if you allow it." = "如果您允许，GeoBus 可以显示您在地图上的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"GeoBus will keep them updated in the background automatically." = "GeoBus 将在后台自动更新。";

/* No comment provided by engineer. */
"GitHub" = "GitHub";

/* No comment provided by engineer. */
"GPS updated %@ ago" = "GPS 更新于 %@ 前";

/* No comment provided by engineer. */
"I'll be delighted to know your opinion." = "我将很高兴能了解你们的意见。";

/* No comment provided by engineer. */
"I'll do my best to keep the app working flawlessly for as long as possible." = "我会尽最大努力使应用尽可能长久地正常运作。";

/* No comment provided by engineer. */
"If the error persists, the only option is to wait and try again later. Unfortunately the app cannot function without this first step." = "如果错误仍然存在，唯一的选择是请稍后再尝试。不幸的是，如果没有第一步，该应用程序将无法运行。";

/* No comment provided by engineer. */
"in ±" = "在 ±";

/* No comment provided by engineer. */
"It's probably because their servers are down. In this case, the best option is to wait and try again later :/" = "这可能是由于他们的服务器已经关闭。在这种情况下，最好的选择是等候，然后再试一次 :/";

/* No comment provided by engineer. */
"Live" = "实时显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Live Data" = "实时数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Live data is provided by Carris free of charge." = "由Carris免费提供实时数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading..." = "加载中...";

/* No comment provided by engineer. */
"Neighborhood Buses" = "街区公共汽车";

/* No comment provided by engineer. */
"Next on this stop:" = "下一站：";

/* No comment provided by engineer. */
"Night Buses" = "夜间公共汽车";

/* No comment provided by engineer. */
"No estimations available for this stop." = "没有关于此站的估计。";

/* No comment provided by engineer. */
"Olá 👋" = "奥拉👋";

/* No comment provided by engineer. */
"Open to Feedback" = "接受反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"P" = "磷";

/* No comment provided by engineer. */
"Please try again." = "请重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait a few seconds." = "请稍候。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait a moment while routes and stops are synced with Carris." = "请稍等，路线和站点正在与 Carris 同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please wait..." = "请稍等...";

/* No comment provided by engineer. */
"Pro tip: tap and hold the location button to zoom in to street level!" = "专业提示：点击并按住位置按钮以放大到街道水平！";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular Service" = "常规事务";

/* No comment provided by engineer. */
"Route Details" = "路线详细信息";

/* No comment provided by engineer. */
"Routes and Stops are synced." = "路线和站点已同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Stop" = "搜索站点";

/* No comment provided by engineer. */
"Send an Email" = "发送邮件";

/* No comment provided by engineer. */
"Send me a message if you need help with GeoBus, or have any ideas to improve it." = "如果您需要有关 GeoBus 的帮助，或者有任何改进它的想法，请给我发送消息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Unavailable" = "服务不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Share GeoBus" = "分享GeoBus";

/* No comment provided by engineer. */
"Share GeoBus with your friends and family!" = "与您的朋友和家人分享GeoBus！";

/* No comment provided by engineer. */
"Sometimes their service is unavailable or changes unexpectedly. In this situations, the only option is to wait and try again later." = "有时他们的服务不可用或意外更改。 在这种情况下，唯一的选择是等待并稍后再试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Spread the Love" = "传播喜爱";

/* No comment provided by engineer. */
"Thanks for using GeoBus!" = "感谢使用 GeoBus！";

/* No comment provided by engineer. */
"The more people using it the more likely it will keep working." = "使用该系统的人越多，它就越有可能继续工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"The route you entered is not available." = "您输入的路线不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"The stop you entered is not available." = "您输入的站点不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a circular route." = "这是一个循环路线。";

/* No comment provided by engineer. */
"This route may have %lld alternative paths." = "此路线可能有 %lld 个替代路线。";

/* No comment provided by engineer. */
"This should take about a minute." = "这大约需要一分钟。";

/* No comment provided by engineer. */
"This should take less than a minute and only happens this once." = "这将花费不到一分钟的时间，且只会发生一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"This will only happen once." = "这只会发生一次。";

/* No comment provided by engineer. */
"to" = "到";

/* No comment provided by engineer. */
"to: %@" = "到: %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Trams" = "电车";

/* No comment provided by engineer. */
"Try Again" = "重试";

/* No comment provided by engineer. */
"Twitter" = "推特";

/* No comment provided by engineer. */
"Unfortunately it was not possible to retrieve information from Carris." = "不幸的是，无法从 Carris 检索信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Up to Date" = "最新版本";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating Routes..." = "正在更新路线...";

/* No comment provided by engineer. */
"vehicle in circulation" = "流通车辆";

/* No comment provided by engineer. */
"vehicles in circulation" = "流通车辆";

/* No comment provided by engineer. */
"Visit the Website" = "访问网站";

/* No comment provided by engineer. */
"You have no favorite routes." = "您没有收藏的路线。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have to allow location access so that GeoBus can show where you are on the map." = "您必须允许位置访问，以便 GeoBus 可以显示您在地图上的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Your Location" = "您的位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Your privacy is respected, it will not leave your device or be sold to anyone." = "您的隐私受到尊重，它不会离开您的设备或出售给任何人。";
